警總滿布蛋漬 休班警自發到場打掃

修訂《逃犯條例》風波仍未平息，示威者昨日(21日)發起包圍灣仔警察總部，又向總部掟雞蛋。西區警區十多名休班警員，今日(22日)中午自發到警總外進行清理工作。他們用上漂白水、天拿水等，清洗扶手電梯污漬，又用地拖和抹布清理外牆上的蛋漬。

當當警察要做埋清潔姐姐果份 陰鳩功
係呢 你哋個阿頭一哥呢 做咩唔落來一齊洗 佢好支持你哋嘅喎
當年沙士政府高層都有落街做樣洗下街嘅喎

博升職
休班都咁撚勤力
遲吓比卡超都冇得做

休班警犯完法 咪要出黎做下戲
陣間又震怒爆血管邊個睇住呢班警畜

孝感動天

做咩清完場唔大合照

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

隻狗都幾大隻

俾人架空左，而家應該係唔知邊到嘆緊白衫老婆

狗

有阿姐清嫁啦，多舊魚。清完有人工加咩

白白淨又有d肌肉

其實佢係示威者嚟
文宣

速龍變清潔龍

做戲博大眾同情，懷疑有人工收

害到清潔工人失業

攝影師呢？攝影師喺邊？記者呢？快啲同我搵個記出嚟訪問我

平心而論
呢個係抵讚嘅
睇黎班狗真係好熱愛份工

休班警定扮休班警呀 病都有得扮 扮下休班都好閒姐